請各位小心近日先撲出黎既「同路人」，共產黨搵人滲透、騎劫民意就係呢個時侯

小弟尋日開個post講得唔好，我想講返清楚少少。

而家形勢開始穩定，無論民意同高地都仲係係示威者個邊
我既睇法係6月9到而家，各位連登巴絲利用連登同tg等等網絡渠道溝通、聯絡
個種合力組織群眾運動既速度係港共政府始料不及既，所以先出其不意咁嬴左幾仗。
但而家變左長期作戰，港共又好，中共又好，唔會keep住捱打，絕對會開始call馬做滲透、帶風向、騎劫、搞分化等你地自已內訌。
想唔認都唔得，呢d方面共產黨係好叻

近幾日我見到既係fb ig 愈見愈多「同路人」出現呃掌聲搶光環
唔只fb ig，連登都開始有愈黎愈多人出黎想帶風向
我同意各巴打講既 「不分化，不割蓆」
但我想建議下大家要開始小心有人扮同路人想滲透或者騎劫成個運動
唔洗割蓆或者出聲大屌，提防就可以

我自已睇到既有四種人要提防，大家都可以討論下：
1. 新acc、出post想帶風向既連登仔。出面post都有講，好多新acc走出黎散佈失敗主義等等

2. 想騎劫民意、借機東山再起既政治人物。例子就好似鳩達、熱狗等等，係形勢穩定少少既呢個時侯就開始撲出黎表態搶spotlight，想增加自已支持度。好似鳩達突然走出黎叫人唔好提港獨，做乜鳩

3. 本身扮政治冷感或者中立，但又突然出黎屌政府屌黑警既KOL。例子好似蕭叔叔，幾個星期無提過送中乜都好，突然撲出黎打篇長文呃掌聲 有d可能只係為呃知名度呃like賺view數，呢d事少，最怕係扮反中實親共，係關鍵一刻收到order再引導輿論。例如有人推佢地出黎屌你地暴力都已經夠大鑊。

4. 突然出現，透明度為0既網頁、眾籌、一堆為香港既「組織」。當然唔係指登報個班，近兩日我開始見到有其他人扮為香港籌錢但無講d錢會點用或者用黎做乜。仲有好多奇怪網頁同組織開始浮面，叫你join，如 呢個唔係眾籌個個網，但網址扮到好似，亦完全搵唔到組織相關資料 我覺得＝用民眾運動黎搵錢搵生意都係小事，但係眾籌呢d危險在佢地會攞晒你個人資料。如果我係共產黨，我都會好似DQ個期咁搞d假政黨出黎扮係自已人。

我知無人會睇晒，但總括黎講，群眾運動既威力在於各有各做，動員夠快，但資訊流通得太快，出面一日幾十個post，好容易就比人帶到風向同滲透，呢樣實在在所難免。
如果大家唔夠警惕好容易就中伏

好多三毛／五毛，小心

【 三 / 五 毛 POST 集 中 回 收 區 】

大家幫下手收集

唔好覆佢地上哂熱門

大力推

【 三 / 五 毛 POST 集 中 回 收 區 】

幫幫手

推，有睇哂

正
小弟見一個五毛block一個，再見到新五毛post 實幫手post

謝謝

追擊五毛 人人有責

我早講要捉曬啲分化撚出黎架啦

問題係有d高級五毛實在好難分
扮同路人太易，唔到關鍵時刻都唔跣你一鑊金
對於呢類人實在好難防

仆街，陳雲出山
鳩達就話2020出黎再選

屌你真係要再推自已個post
兩個星期前講既，小心帶風向或者突然扮同路人既仆街！

推

我無野講

放低做個紀錄
連達哥都轉軑出黎做同路人